Moje oblíbené řroční období je jaro podzim
 
Nejdřive protože mmám narozeniny v listopadu<.>  Ještě na jaře {podzim}<in> příroda se připravuje ke snu.
 
Listy se stávají barevnými a proto stromy velmi krásné<.>  Na podzim l se mi líbí chodí na houby.  Protože když chodi v lesu, odpočívám.  N
 
Líbí se mi podzim, kdy teplota ne padá níže 15 stupňů, dny slunečni a taky nejde déšť.
 
Na podzim teplota už nevelmyi vysoká, jak v létě a taky nemá letního žáru.
 
líbí se mi na podzim jezdit na grilovači, hrat badminton, vdechovat čistý a teply podzimní vzduch a chápat, že brzo bude zima a vší touto krásy musim čekat ješte rok
